假如出去集會就被人剝奪住公共/津貼房屋既權利

D人仲會唔會去

突然忽發奇想咁諗

on9,都唔輪到我地有份啦

你排到咩？

應該唔會走去排

不過我父母成日洗我腦，話得閒係街到個班都係住公屋咬老綜，所以唔怕被人拉，爛命一條先浪費時間上街

我咪上黎睇下住緊公屋既咩取態

果班都冇岀啦